一年容易又final

屌你老母好似乜撚都冇讀過

百無一用是書生